狗狗jj流血

屋企有買啲吸水尿墊，佢成日好鍾意去張墊到碌黎碌去，碌碌下就有啲血跡係度,再望下佢jj好似有小小血滴出黎咁 但屙尿個時都係黃色，有冇巴打既狗狗都有咁既情況?

你個仔m到

當我地係狗定獸醫
拿拿聲陪佢睇醫生啦